點解近排冇咗警察英勇事蹟欣賞會？

明明係旺角好撚型周圍兇人，點解冇人將佢地表揚俾香港市民聽？